【請停手吧】「C.朗」下面已被摸到發光...

在翻閱英國媒體的時候，赫然看到一個標題：《Golden Balls！ Cristiano Ronaldo ……》。一瞬間還以為C.朗拿度要得金球獎了，點進去一看，原來標題的意思是C.朗拿度多了一對金色的蛋蛋。

所有人都知道，C.朗拿度有座銅像，和他本人一樣知名。但這次的主角不是那座醜哭了的銅像，因為那一座只有上半身。

今天要說的是這座C.朗拿度的全身像，它位於C.朗拿度家鄉的馬德拉CR7酒店，2014年問世以來，就成了這座城市的標誌物之一。如果你我有機會路過，肯定也會忍不住與雕像合一張影。

不過！與所有城市或旅遊景點的銅像一樣，C.朗拿度也難逃遊客們的毒手……通過最新的照片可以清晰的看到，C.朗拿度銅像的某些部位有了磨損，除了雙手，最亮眼的就是兩腿之間的那個位置。

C.朗拿度銅像的下面顏色鮮明，閃閃發光，又鼓又亮……為什麼會變成這樣？也不用多說了吧，因為遊客們都是這麼玩的：

不知C.朗看到女遊客們如此撫摸他的敏感部位作何感想，更不知他看到銅像鋥光瓦亮的凸起時會是什麼無語的表情。

與C.朗拿度一樣，大衛碧咸的雕像也被不少女性愛撫過，稍微好一點的是，碧咸的雕像不會掉色。

C.朗拿度的銅像還算幸運，雖然失了點貞操，但至少保住了性命。美斯也有一座銅像，坐落在阿根廷首都布宜諾斯艾利斯的榮譽大道上，後來直接被人推倒，現在只剩下一雙盤帶的腿，而且壞了一年都沒能修復，有關部門的回應也很實誠：沒錢修。

條女

美斯嗰個笑到仆街

條丁跟朴智星整嫁？整到咁大

唔爭在整到秦檜咁跪係到喇
話哂都係國家罪人

技不如人

無錢整

專登揀呢張po

有錢都貪左先點會拎去整野

換成女銅像就會變成metoo了

美斯斷腳